前懲教員涉姦親女 陪審團有人搭錯𨋢坐錯位而遭解散

退休6旬懲教人員涉嫌非禮及強姦親生女兒，被控強姦和非禮等共5罪。法官今日(16日)解散6男1女陪審團，指有2名陪審員今日使用公眾升降機，而未有使用專用通道。其中1人途經法庭，直入休息室，而另一人則曾坐在法庭公眾席，當時律師之間有對話。法官指無論該陪審員是否聽到對話，情況亦不理想，為對被告或他人公平，遂決定解散陪審團，法庭稍後會再選陪審團審理案件。

本身已婚的60歲男被告，被控3項非禮、1項向16歲以下兒童作出猥褻行為和1項強姦罪。控罪指出，被告於2008至09年間，非禮女事主X及向X作出猥褻行為。此外，被告亦被控於2013年某日，在牛頭角彩德邨強姦X。X現年19歲，首度疑遭性侵時年僅9歲。

豬隊友

岩呀咁撚弱智
出到黎個結果都ON99

順便告埋啦

邊條on9?

兩個

係wor

可能人地特登呢

日後有人唔想做又有新野搞

好明顯有心

一個都話on9 有無咁啱兩個都錯

有心

FF: 可能見嗰團啲人既立場唔對路
自爆博洗牌換人？

6男1女, 算靚牌面.......洗過

話人on9個d 人地先精甩尾呀
局你法庭解散佢地

又學到野 原來可以咁玩

如何快速不做陪審團

咁咪可以唔洗做囉

搭錯𨋢
唔識英文

扮傻閪/真係傻閪

唔識英文呢個理由多數唔接受

人地都唔想做陪審員，on9 政府用法例逼人做

你就岩喇👍🏿

繼續橫押

想夾埋呀

咁以後唔駛扮英文差啦

新橋

大陸仔識唔識公民責任

9歲都搞 起碼都12先啦

你係事主?上面新聞咪寫姦個陣已經12

咪係，呢個光榮來，我都想做

上次咪有個人宣誓俾個官話英文差唔適合做陪審員

此外，被告亦被控於2013年某日，在牛頭角彩德邨強姦X。X現年19歲，首度疑遭性侵時年僅9歲。
9歲都搞真係變態

grad左7年都未抽中我

錢已袋 理撚等你

以後抽中咗又唔想做陪審員，又多一個方法

有無人可以解釋下姐係點 睇唔明

讀到中幾？

弱智都做到陪審團

呢招高明喎

返學校問老師啦

劃出腸咁制都睇唔明

唔識路就問下人啦

我講之前好多一開始話自己英文差都會失敗
但上到庭on99就另計

換過哂變6女1男，個時